[供電故障] 勵害了我的鐵

社畜星期日都要返工